一陣三點半，警方所有譴責的暴力行為，都懷疑係臥底做

請向藍絲廣傳